講真klay thompson先係核心

好少開post
但眼見好多時curry kd對火箭都會有熄火既時候，

明明rockets lead緊咁多，偏偏一入第三節，就大爆發，毫𣎴講理。

但其實好多時，curry kd熄火係要靠klay thomp 入波先帶得翻起，如果連klay thomp 都熄火，果場九成輸咗。

根本klay thomp係最consistent果個，亦係某程度上 carry kd and curry. Kd仲衰過curry，一逆境射得唔順，就唔信隊友，走去9射，無埋movemnet ，比steve kerr 屌佢唔信隊友。

全隊得klay thomp呢啲時候係會繼續搵好手感射好每一球做好每一個決定，應射則射。

而curry一收皮，就完全唔試transition three，完全對手可以企喺到唔貼埋守。

每次有draught都係有klay thomp keep住射，帶翻起隊友信心，curry先有翻膽射啲9波，kd先肯做多啲波。

Nba 啲hof 有上過節目講，有好多人都係逆境就想打英雄唔聽教練講，kd 就係人板。

由mark jackson教睇勇士到依家
不嬲到季後賽curry就好易熄火
近幾年湯神先至係關鍵時刻得分個個
當年okc 3-1，冇湯神爆發就一早出左焗
而且湯神防守比curry好(都好明顯)

今年playoffs 更加睇到個分別
岩岩場game 6, 一到下風kd就自己狂單打,仲要打極都唔入
Curry 面對上半場緊貼嘅防守，3分唔準，一唔準幾球就冇信心射
係得kd第三節落後緊個時大心臟入三分爆發
Curry後尾好翻因為對面已經冇力守，一放翻鬆佢手感先黎翻
Kd中間有斷時間係咁單打冇ball movement

Game 6冇湯神，勇士已經放左暑假
季後賽影響力：湯神>kd>curry
難怪當年高層想trade走湯神，logo極力反對
而且見到佢防守仲可以提升